選舉廣告係咪一定要指定位置？

有冇得投訴，睇民賤聯唔順眼